兩晚好似係度睇戲咁

唔駛訓啦又